特發：前董特狗命危

Now ：董特狗泌科系統出問題，缺席支那奠祭今天活動

死快少少 老毛召見你
dont let him wait

希望佢係返大陸俾人抄家做人質

抄咗家啦，祖業東方海外比支那國企吞咗

激嬲維尼，比佢剪賓州，臨老唔過得世

wfc

千祈唔好死，頭以下唔郁得100年

死快少少 屌你老母

唔好命危住呀，插喉插返十年八載先

打得J多